青衣新國歌

坤歌首歌陽光點的歌副歌改到咁撚押韻

I say 光復香港 you say stand with Hong Kong

邊個咁撚有天份改歌詞改到咁撚正

自推十下

9

8

7

6

5

唔錯

這時 代革命的歌